Dobry den ,
Jak se mate ?
Studuju čestinu v Praze .
Studuju od Pondelí do Pátek v 9:00 -13 :
00 každy den .
V Pondelí večer poslouchám radio v 18:00 .
V utery se divam na televizí v 20:00 .
V středa večer psat domací ukol .
V ctvrtek večer jdu do kina s Monikou .
Pátek dopoledne nakupuju .
V sobotu a v nedelí jsem volno .
V sobotu odpoledne jedu na výlet na hrad Karlštejn .
Nedelí hraju na tenis v 15 : 00 .
Nashledanou .
